個個都係facebook放閃，你地有冇諗過葉太？

曾生放完閃到林太放閃到最後胡官都放埋閃
你問葉太可以點樣搵到葉生幫佢站台？

有幾難！

有腩，有手脾，仲想點?

嘩屌你老母 樓上條仆街

有無諗過七個黑警老婆既感受

問米

沒有 你只有想到你自己

無諗過亦唔想諗